我應唔應該養貓

咁咪唔好養住囉，人生流流長，你消失完先養唔好？

我有可能會消失一年甚至兩年

你自己都答左啦 仲養乜尻？

唔知會唔會呀 五十五十啦 我都希望唔會

都係既

1%都唔應該
係你可預見既未來就唔應該

咪撚養啦
到時同隻貓無感情

唉 不過可能都係半年後既事

你去做貓義工仲好啦

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

On9你直接死撚左佢咪得囉 消失